老蕭：下次美國選舉，疫情平息，就無得郵寄選票，作弊就會變得好難！！！！！！！

5:00 - 5:35

仆街了,帶多4年罩

唔只郵寄選票，仲有部點票機呢

點解中華人民共和國美利堅省要俾人投票？

以後仲有共和黨？咪傻啦出過一次之後唔出？

下次直頭台底一箱箱拎出嚟，洗撚慢慢寄

下次舉行不到選舉 因為發生暴動（包括前軍人 可能出現現役軍人參與）

下屆可能黑人可以投兩票

之前有幾單，趕晒d 人出去，然後掘幾個箱出黎數票係乜野，有晒 cctv 影住

又係呢d

愛侵力

有晒片你盲？

直接取消選舉啦，反正美國大把左膠，一係成班咩都唔care

4年後冇咗美國啦! on9!!

佢仲係咁naive

左癌fact check左啦
佢地話呢個係正常程序
係班監票員自己走

BTW條片係twitter已經唔撚見哂
要backup好快backup

佢係天真定on9

沒有 沒有 沒有,通過

民主黨 -> 做票黨
共和黨 -> 等滅黨

下次直接篤數咪得

屌.......4年後又要戴罩

係難左, 問題係人地出千既手法都會更新. 正如今次政變係由四年前就開始準備. 只可以講只要唔係 TRUMP 去選佢地相對地唔會出千出得太狼死.

根本無需要再作弊，因為選來選去都係佢地自己友，好似侵侵呢的外人唔會再有機會入到閘

美國就快內戰
唔會再有下次

DQ 共和黨, 充公財產咪得

放上法院班共和黨法官都話你on9

咁早就開始燈

4年民主黨乜都setup 好哂啦
1年之後可能立法只可以郵寄選票

學香港DQ共和黨人咪得囉

今次真係有d常識都知燈硬

老蕭：下次美國選舉，疫情平息，仲會有得郵寄選票，作弊仍然係好易

仲有其他方法作弊

今次舞弊得手，有晒證據都過到骨，下次點會唔用，唔好咁天真

On9真係無樣睇㗎

仲有嘅
例如喬治布殊個類同佢地圍威喂嘅人

點解老蕭會咁撚天真？
今次你在位，我造到咁都得，下次我在位，造得更勁，同時都掩飾得更好
我嘅票係我嘅，仲一人幾票，然後你d票變我d票， 同埋繼續死人投我

2年已拉哂人再教育，每星期去教堂一次接受批鬥，4年巳剩一黨，同香港一樣你去投喇投錯拉七你

以前大陸都搞過村長投票，結果贏左嘅村長冧家拉哂，村民抗議村長被捕又拉埋

無下次美國選舉了

依條廢老，我覺得佢去左台灣之後，已經唔想再聽佢講野
成日係度食花生，又9up

美國改憲法，非美國出生也可做總統，維尼終生出任美國總統

一次過燈三樣嘢

你肯定條黑人係美國出世？

愛侵力

Obama 拎左張出世紙侵都唔撚出聲啦

條傻閪唔知道按個掣就得有幾撚易？

可以理解為，下次美國無選舉，因為疫情第 n 波，連郵差都死撚曬， 唔洗郵寄投票。

會係疫情仲未完到，定係舞弊照樣簡單呢?

即係武漢肺炎長玩長有

中國美利堅省韭菜 都係韭菜